大家記住 五大訴求 缺一不可

今次如果中途放棄了，這段時間港共只會加強監控，之後再有惡法，只會更難抗爭。
如果我們放棄，我們點對得住係獄中的手足，點對住四個先行一步的手足

五大訴求，缺一不可